有無人覺得KFC D油怪怪地

次次食完雞洗手 d油一捽就走唔洗落梘 似有少少膠質咁

你隻手怪怪地